# Simplified Chinese translation for django-eav2
# Copyright (C) 2023
# This file is distributed under the same license as the django-eav2 package.
# FIRST 954-Ivory <954ivory@gmail.com>, 2023.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-07 02:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-27 16:36+0800\n"
"Last-Translator: 954-Ivory <954ivory@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\fields.py:30
msgid "You cannot change the datatype of an attribute that is already in use."
msgstr "您不能更改已使用属性的数据类型。"

#: .\fields.py:36
msgid "A Comma-Separated-Value field."
msgstr "字符分隔值(CSV)字段。"

#: .\forms.py:28
msgid "Enter comma-separated-values. eg: one;two;three."
msgstr "输入字符分隔值(CSV)字段，例如：one;two;three。"

#: .\forms.py:137
#, python-format
msgid "The %s could not be saved because the datadidn't validate."
msgstr "由于数据未验证，无法保存 %s 。"

#: .\models.py:81
msgid "EnumValue"
msgstr "枚举值"

#: .\models.py:82
msgid "EnumValues"
msgstr "枚举值"

#: .\models.py:85 .\models.py:443
msgid "Value"
msgstr "值"

#: .\models.py:110
msgid "EnumGroup"
msgstr "枚举组"

#: .\models.py:111
msgid "EnumGroups"
msgstr "枚举组"

#: .\models.py:116 .\models.py:222
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\models.py:120
msgid "Enum group"
msgstr "枚举组"

#: .\models.py:186 .\models.py:451
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: .\models.py:187
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: .\models.py:200
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: .\models.py:201
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\models.py:202
msgid "Float"
msgstr "浮点数"

#: .\models.py:203
msgid "Integer"
msgstr "整数"

#: .\models.py:204
msgid "True / False"
msgstr "布尔值"

#: .\models.py:205
msgid "Django Object"
msgstr "Django 对象"

#: .\models.py:206
msgid "Multiple Choice"
msgstr "多项选择"

#: .\models.py:207
msgid "JSON Object"
msgstr "JSON 对象"

#: .\models.py:208
msgid "Comma-Separated-Value"
msgstr "字符分隔值(CSV)"

#: .\models.py:216
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: .\models.py:221
msgid "User-friendly attribute name"
msgstr "面向用户的名称"

#: .\models.py:234
msgid "Short unique attribute label"
msgstr "唯一的属性短标识符"

#: .\models.py:235
msgid "Slug"
msgstr "短标识符(Slug)"

#: .\models.py:246
msgid "Required"
msgstr "必填项"

#: .\models.py:252
msgid "Entity content type"
msgstr "实体内容类型"

#: .\models.py:266
msgid "Choice Group"
msgstr "选项组"

#: .\models.py:273
msgid "Short description"
msgstr "简短描述"

#: .\models.py:274
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\models.py:281
msgid "Display order"
msgstr "显示顺序"

#: .\models.py:286 .\models.py:494
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: .\models.py:292 .\models.py:489
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: .\models.py:336
#, python-format
msgid "%(val)s is not a valid choice for %(attr)s"
msgstr "%(val)s 不是有效的 %(attr)s 选项"

#: .\models.py:359
msgid "You must set the choice group for multiple choice attributes"
msgstr "您必须为多项选择属性设置选项组"

#: .\models.py:364
msgid "You can only assign a choice group to multiple choice attributes"
msgstr "您只能将选项组分配给多项选择属性"

#: .\models.py:444
msgid "Values"
msgstr "值"

#: .\models.py:460
msgid "Entity id"
msgstr "实体 ID"

#: .\models.py:466
msgid "Entity uuid"
msgstr "实体 UUID"

#: .\models.py:473
msgid "Entity ct"
msgstr "实体内容类型"

#: .\models.py:501
msgid "Value bool"
msgstr "布尔值"

#: .\models.py:506
msgid "Value CSV"
msgstr "字符分隔值(CSV)"

#: .\models.py:511
msgid "Value date"
msgstr "日期值"

#: .\models.py:516
msgid "Value float"
msgstr "浮点值"

#: .\models.py:521
msgid "Value int"
msgstr "整型值"

#: .\models.py:526
msgid "Value text"
msgstr "文本值"

#: .\models.py:534
msgid "Value JSON"
msgstr "JSON 值"

#: .\models.py:543
msgid "Value enum"
msgstr "枚举值"

#: .\models.py:550
msgid "Generic value id"
msgstr "通用值 ID"

#: .\models.py:559
msgid "Generic value content type"
msgstr "通用值内容类型"

#: .\models.py:657
#, python-format
msgid "%(obj)s has no EAV attribute named %(attr)s"
msgstr "%(obj)s 中不存在为 %(attr)s 的属性"

#: .\models.py:729
msgid "{} EAV field cannot be blank"
msgstr "{} 字段不能为空白(blank)"

#: .\models.py:736
#, python-format
msgid "%(attr)s EAV field %(err)s"
msgstr "%(attr)s 字段错误：%(err)s"

#: .\validators.py:26
msgid "Must be str or unicode"
msgstr "必须是一个 str 或 unicode"

#: .\validators.py:36
msgid "Must be a float"
msgstr "必须是一个浮点数"

#: .\validators.py:46
msgid "Must be an integer"
msgstr "必须是一个整数"

#: .\validators.py:57
msgid "Must be a date or datetime"
msgstr "必须是一个日期(date)或者日期时间(datetime)"

#: .\validators.py:65
msgid "Must be a boolean"
msgstr "必须是一个布尔值"

#: .\validators.py:74
msgid "Must be a django model object instance"
msgstr "必须是一个 Django Model 对象的实例"

#: .\validators.py:77
msgid "Model has not been saved yet"
msgstr "Model 尚未保存"

#: .\validators.py:88
msgid "EnumValue has not been saved yet"
msgstr "枚举值尚未保存"

#: .\validators.py:99 .\validators.py:101
msgid "Must be a JSON Serializable object"
msgstr "必须是一个 JSON 序列化对象"

#: .\validators.py:111
msgid "Must be Comma-Separated-Value."
msgstr "必须是一个字符分隔值(CSV)"
